個friend帳號被Ban, email冇人理

是咁的 個friend嗰ac一直都用緊
但佢平時冇乜開post同埋留言
跟住呢幾日俾人ban咗
搵Admin冇人理
想問吓究竟咩事？
乜都冇做過無端端俾人ban咗
係咪有少少誤會呢？

因為你開多個分身ac

認真嘅 佢真係冇 一直都用得好地地

佢ID #84712 有冇admin可以出嚟答吓

同埋如果佢開分身 可以check IP
又或者可以睇佢平時有啲咩po下面留言
但係佢平時都唔多點留言同埋開po
又點會係分身？

Reply又search唔到嘅
你點知有冇俾人盜用

因為佢呢一段時間都唔喺香港
2019 9月 - 2020 7月
佢係近呢一兩個禮拜先返香港
佢已經搵晒所有可以幫到自己嘅證據email admin
但係就仲未有admin應機
Btw thx 巴打嘅意見

你個friend有人應機仲好啲
我個friend email過去俾晒證據都冇人應機
查清楚check晒 IP你話係分身抵死
乜都冇做過 佢又唔喺香港 平時又冇留言
無端端登入嘅時候話分身帳戶 真係..

push!!!
Admin 請入
有最新證據 就係isp服務商問題
我朋友係 xxxxx@threebb.com.hk
3和記係一七年嘅時候將hgc 賣咗出去
之後和記嘅isp 全部轉晒 xxxxx@hgcbroadband.com
會唔會係俾人盜用咗or 因為公司唔同咗所以isp係第二個人?
有冇方法可以查清楚呢?
因為啱啱佢嘗試用佢自己 isp 前面堆數字 + @hgcbroadband.con 登入
發現原來有一個Ac 仲要違反咗規定
唔知係咪咁樣連坐法 然後ban埋我Fd Ac